他曾三次与青梅竹马的恋人结婚，又离婚。 比利·乔·谢弗，启发了不法乡村的创作歌手，于2020年10月29日去世，享年81岁 
 不幸的是，市长已经决定把一笔私下交易交给下一家华尔街公用事业公司，而把那些脆弱的社区抛在身后。 除非领导人进行干预，否则圣地亚哥将面临另一个糟糕的协议|布莱恩·波拉德| 2020年10月1日|圣地亚哥之声 
 他们还将竞标22封由Shakur在15-17岁时写给高中恋人的亲笔签名情书。 The Notorious b.i.g.的王冠和图帕克的情书将于2020年8月25日在苏富比拍卖 
 从历史上看，Hulu和CBS All Access等主流流媒体服务都能与CTV平台达成私下协议。 被Fire TV和Roku拒之门外的Peacock是流媒体力量到来的最新例子Tim Peterson 2020年7月15日 
 “这是SDG&E的一项私下交易，”当地环保倡导组织“保护我们的社区”(Protect Our Communities)的能源分析师泰森·西格勒(Tyson Siegele)说。 早间报道:我们是如何拥有智能路灯的圣地亚哥之声| 2020年7月10日圣地亚哥之声| 
 “我希望这一切能尽快结束，”刚和他年轻的爱人结婚的维克多说。 2014年8月15日，乌克兰反政府武装最高指挥官杰米·德特默 
 早在2005年，富兰克林就曾称副业记者霍莉·罗为“甜心”。 ESPN:马洛·斯特恩2014年7月29日每日野兽 
 当她在一战中失去了她的心上人时，她就失去了做母亲的机会。 第一次世界大战中悲剧性的英雄女性杰奎琳·温斯皮尔| 2014年6月29日|每日野兽 
 显然，“吉米·法伦今夜秀”是一个证明你是“美国甜心”的地方。 每日热门视频:詹妮弗·劳伦斯的“谎言盒子”|Alex Chancey | 2014年5月16日|DAILY BEAST 
 在德莱登，约翰找到了一个心上人，同班同学帕特里夏·麦克戈里。 《烟囱:一个纽约小镇如何被谋杀的灼热故事》 简·卡罗尔2014年4月19日|每日野兽 
 女人们都同情他，温柔地望着他，心想一个男人除了失去情人之外，还能有什么别的东西像他那样呢? 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 她暂时成了我的心上人; 但她是一只天生的蝴蝶，很快就拍着翅膀飞走了，留下我一时郁郁寡欢! 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 请代我向你妻子和你那四岁的心上人问好，如果她不太关心更重要的事情的话。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 拒绝和她的旧情人结婚是一回事; 夺走他的财产，使他陷入贫困是另一回事。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 “不，你是我的心肝宝贝，”他喊道，在他急切地进一步恳求时，他的谨慎已荡然无存。 地狱|詹姆斯c威尔士